我以前間中學 最有問題果d就係耶撚同學

最鐘意攪事, 用神去批鬥人
神存在目的只係幫佢地食女同學, 得到人際關係利益
佢地同下面條片條on9婆一樣, 成日係到god gives me voice, god guides my hand.

好彩出黎返工變哂低端人口, 比資本主義收左佢地皮

正常人都唔會信耶

如果大返佢會點？例：不要論斷人，免得被人論斷